[政府] ATO到底好唔好做？

上網實在太少ato既資料 討論區都無乜人講
人工方面其實ato同eo差唔多 只係starting低1個point
ato既path短過eo 但係好多人都講ato升職相對比eo快好多 係唔係真?
ato係咪同樣有housing benefits??
有無人可以分享下?

一般而言，ATO 2,3年就升一級，EO我諗起碼要6年左右。

房屋福利只要去到MPS34就可以攞。

ATO永遠只會喺幾個部門入面posting,EO則有機會到唔同局/部門。

考到先諗都未遲

題外話，以前 AO 同 ATO 叮噹馬頭，但係英國佬嫌工貿署長太大權所以整仲左個 cross-posting scheme 用 ao 黎壓住 ato

個人感覺to grade升得好快呢樣野已經吹左好多年... 純粹為左升得快但其實唔想做 無啦啦個職系已經開始飽和就慘

人生贏家

To你大概知要做乜
Eo就真係雜到唔會知

如果你都想做to既工作 梗係to好

見過EO做超打雜野（數貨、book車等等）
樓主接受可以考慮下EO

做緊eo都想轉去ato

TO 即係咩？

ok ge 係升得慢

Trade officer

ATo係咪都係照報考jre就得？定另外報架？

我係跟jre報 不過ato好似唔係年年開

巴打咩background?三大first hon?

TO 升得比較快係事實
同埋個grade 都冇EO咁太監feel
講出黎做d 嘢都冇咁尻
EO d 人而家連training officer 呢d 伏grade 都大把人仆去考, 士氣可想而知

係咪考完jre 過到筆試就等interview?唔洗另外再去報？

Ago=助理評稅主任?

asst trade officer

報jre嗰陣報埋就ok

Training officer 點解伏？